该公司表示，使用智能手机摄像头可以在大约60秒内扫描整辆车的损坏情况，并可以实时计算维修成本。以下是19家公司于2020年9月17日在TechCrunch举行的第二十五届炼金术士加速器演示日上的展示
违规行为引发了其他公民团体的诉讼，如针对Bluestone的诉讼和警告采矿作业排放的硒对河流造成损害的科学研究。这位亿万富翁州长的煤炭公司可能会从他自己的监管者那里得到一个巨大的突破，由Ken Ward Jr.于2020年9月17日出版
每一个都对建筑物、道路和其他财产造成了数十亿美元的损失。潮湿的海岸土壤？这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻
举个例子，2017年10月毁灭性的葡萄酒之乡大火在一个月内造成了超过90亿美元的损失。灭火失败了。这是加州需要做的|詹姆斯·坦普尔| 2020年9月17日|麻省理工技术评论
WeatherCheck由Y Combinator毕业生德米特里厄斯·格雷（Demetrius Gray）和杰梅因·沃特金斯（Jermaine Watkins）共同创建，可识别与天气有关的财产损失，以便房主可以向保险公司提出索赔。机遇区尚未充分发挥其潜力，但不要将其冲销。| jakemeth | 2020年9月16日|财富|
“目前没有任何损坏的迹象，”马里诺告诉《每日野兽报》。佛罗伦萨为《芭比拉萨·纳多芭比》2014年12月25日《每日野兽》准备了《大卫》
如果这次行动没有造成任何物理伤害，它将是有限度的。针对朝鲜的网络战争可能是非法的| Shane Harris | 2014年12月23日| DAILY BEAST
这意味着，任何可能导致朝鲜内部物理破坏的反应都是不可能的。针对朝鲜的网络战争可能是非法的| Shane Harris | 2014年12月23日| DAILY BEAST
如果我们走那条路，理论上会造成很大的损失。奥巴马可能打击中国以惩罚朝鲜| Shane Harris，Tim Mak | 2014年12月20日| DAILY BEAST
在第二次世界大战造成的巨大破坏最终被认为无法修复后，这座建筑不得不在1963年重建。在世界十大最古老的餐厅内|贾斯汀·琼斯| 2014年12月20日|每日野兽
“Tabacos将军”除了办公室和财产受损外，还损失了约30000欧元的现金。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
千万不要从上面抓住蕨类植物并试图将其拔出，因为这几乎肯定会造成损害。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
在清除蕨类植物时，必须非常小心，以尽可能减少对根部的损害。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
如果犯了错误，它们很少发生，而且接收房屋的资源很容易修复损坏。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
龙卷风发生在阿拉巴马州、密苏里州和伊利诺伊州，并造成大量财产损失。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔